Testing

樓下死全家

會員 #67089 - 劉穎匡 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月4日行政長官以「緊急法」通過「蒙面法」

當晚 - 全港遍地開花香港人！反抗！

「文宣」

意見及舉報：

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?